政府處理示威態度

大家要有心理準備，如果下次再有示威，人多嗰陣政府會縮
佢會好似尋晚咁，趁你地走嗰陣，思想最薄弱嗰陣，先出佢個狗窿去做野
呢個政府係咁陰濕
所以下次行動嗰陣，諗好徹退方案